825荃葵青遊行之後，轉場入機場最壓力測試，點睇

荃葵青巴絲表示我哋有全香港最平嘅入機場方法
10.8 E車 18.9 A車
帶埋行李去野餐

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

冷靜啲

做乜鳩

究竟幾時公測

葵青撚留名

唔知呀屌
發起咗先啦

想送死？

去東涌塞巴士，去門口排點送死

咁洗咩去到咁遠？

你以為用腳行？

推

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇